Virtual Youtubers討論區（446）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

#446 lm

PISH

開左幾次喇
純粹養生同fans玩下

中資人

其實一路都有youtube直播 可能整個皮玩下野掛

又惡鬼
R.A.P.

水做得好好

無諗過今次企劃會咁成功

直播開左成年啦
唔出樣係因為家下唔出樣既youtber多人睇

Sor冇睇開以為佢係其他地方直播開

會唔會依個先係pekora講既人地有得做自己就比人ban既企劃

SSR

阿水建設係咪出左事
點解有幾條private左

Lm TMT

佢今次直播先唔玩v
根本佢純粹無野做玩下

咁啱今日holo早收晒，可以睇世一

dont FF too much

讓台

佢之前又話冇睇開v

睇MOONA就知佢地仲玩緊

好似係我YouTube bug左
嚇撚死以為private曬

好鳩

想睇佢會有幾多個皮玩
佢班fans實幫佢免費整

佢唔提hololive會好啲

想睇佢同會長live

holo：撞唔贏，收台好過

有咩？
岩岩試過全部都睇到

iofi加咗7000

iofi發現貓cafe

原來條on9仔又撩皮 一早block撚左

Noah完咗

我YouTube bug撚左
頭先睇gta就lag到冚家產
我部6年電腦都run得順過佢

我船世一

即刻全世界都知Hololive

?

Who?

會限6萬4同接，世一太勁

Ollie online

idol祭

建築無事

我仲諗緊係唔係我GET錯

Choco唔同畫風

阿水今次真係

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

突然想問下巴打, 你推唔推船火搞姬

IOFI遲左上黎

仲係玩hardcore sasuga my pew boy

團長：

TAMA台見到

船>ALL
最正船兔 呢排鐘意船雪同想睇下船鬼點先發展到

就係咁先刺姬

#446

個logo真係會懷疑係黎倒米
商業間諜嫌疑又提高左

小天使D品味唔洗質疑

烏巴冇做#446好耐

Holo同彩虹幾時去痴下金糠

比佢提兩句真係不得了

發夢夢到潤寳同我係床到睇netflix.....係咪有咩啟示

神父你痴咗線

Kanata開心就得
睇下翻到去會唔會切手指

個人kai隻Mc公仔都特別Kai過人

買ipad

係時候去拎藥服用

開名啦

佢真係是但提一提講兩句，包holo個個多幾萬subs
2019佢仲幫過香港出聲

係咪要再睇少d V
呢排已經睇少好多

佢之前個星街壁畫同Kanata饅頭就幾好
雖然壁畫都係改左好多次個嘴
不過好似係佢自己畫嘅

しいしい叫聲好可愛

lm

個名會疊字

有睇開pewds都咁話，始終佢fans群大點都有班小學雞edgelord
引去holo到唔一定係好事，到時個chat可能衰過俾人車

應該Youtube好快會推Holo片比佢

再睇少啲啦
如果唔係會好似唐巴公主巴咁個V唔出現就出現戒斷症狀

又關我咩事

rurudo溝到船長未

lamy mama

成億人，肯定好多痴線佬
冇記錯嗰時佢同印度佬爭1億，有單槍擊案個主謀殺人前仲叫人sub佢

想聽吓歌仔
有冇啲咩最近嘅歌回推薦

船長

你在說些什麼呢

我會再睇少d
唔想去到佢兩個咁

Lamy好撚正

寧願慢慢都唔好突然成班人入去 一唔小心就世界大戰 黑鯊sc比臭雞都會出事 何況新嗰班唔睇開v

咁耐以黎我未試過發夢夢到自己個推同自己一齊囉只係夢過幾次公主同鴨仔磨下豆腐咋

公主潛水到你名都改埋

BITCH MADE PASTA
YouTube 真係bug撚左

好痛

#446咪你

應該真係bug

唔好block我 好痛

動物台邊個敢得罪你

個名

無BUG
心心成日咁玩
佢落過暗TAG話自己笨蛋

但咁嘅標題都入到YouTube kids

BITCH LASAGNA
BITCH LASAGNA

好失禮你？

被公主傷了的心

DD就DD啦屌你老味扮乜鳩

公主巴嚴重好多

BUG唔係指佢用BITCH鬧自己
係指YT將佢條片分咗去兒童類別

YouTube Kids 是 YouTube 的篩選版，專為小朋友而設

原來心心佈緊局

你估遲下神父會唔會搞到因為冇得睇Rushia每日反水

佢有冇得睇牙露都日日反水的

Yukino又訓著左唔記得開台？

DD很失禮你嗎

咁改做冇得睇露做戰神麻婆神父

有得睇露佢都日日反水反印度賓妹啦

唔失禮
好過有D人唔敢認自己推

心心幕後一定有龐大勢力
平時點都唔bam 依家仲可以令youtube咁分

可能YT AI覺得
Haachama Cooking嘅技術水平
同小朋友煮飯仔差唔多

誰啊

但你dd到主推復活配信你都記錯時間

好想呢張插畫成真

世一果然係世一，仲有成6萬3人

世一 Photos of my legs

係咪要玩腳

正常係upload片嘅時候有得揀
所以可能係佢自己玩嘢
而唔係youtube bug左

頭先見到有個話自己唔推水既睇水睇得勁開心

唔係咁玩 youtube kids係AI簡先入到

可能佢理解成自己係兒童呢

係咪歌力王

嗱我冇講呀

D2 9278分 爭22分就D1

我趕得切睇咪得又多手課埋SC

我已經打左電話比7海BRA

我今日HOLO都有睇WO

下我問下渣喎

牙石

Lamuril新人設好似幾得

熊間首龍騎OP愈唱愈好

可唔可以今日唔唱炎

就睇下連v都做唔出既野班台仔會唔會做

我覺得台仔會用人手車

出人力車ww？

原來有人翻譯左琴日葛葉同一ノ瀬隻抽

岩啦，等武器全球流通迫Youtube搞

講左成5個月 部獨輪車終於開得郁

台仔人力車都勁過獨撚車啦

moona all lost

好似想去執屍
執唔翻先係全loss

D1就快master

上到去喇

THANKS

爭570分master

希望Nene睇唔到

香港都係

不嬲講anti既話日本人認第二得支那可以爭下第一
韓國緊隨其後

全世界欠撚咗夸咁

點睇出係Aqua fans

on9=假crew

其實Nene得罪咗佢哋啲咩 唔係就只係有仔咁簡單下

U係on9定crew

On9 crew

神父：crew=on9

好似係第一個大箱既人黎tama台講野

都係果句
連一齊玩緊既果班女都未嬲
班力千就自己幫佢地嬲定先,cls

Tama要起飛了

同時睇幾個live會唔會計同接

涼菜生放
又係我開工既時候

二揀一既話on9啦
crew太冇肉

其實嬲what

我估佢唔開chat

嬲nene唔識讀空氣
成個詩音咁剩係搞破壞鳩起野

原來牙喪搵左死神玩

一個留言辣著兩班fans

連v小氣簿洗唔洗加多欄：是否有Aqua會員

本身要跟計劃我以為係好似黑暗煱咁接力 睇gta冇仔細睇Mc𠵱邊

線下飲酒歌回

點辣

點解要拎シオン比較

好明顯係班fans自己幫佢地定埋規則,呢度唔可以咁起果度唔可以咁起啦

moona唱歌

水打apex呢到不知有幾多人有睇

傳心

有力千留言話小學生係屁孩 nene係小學生既亞種版

牙月啲同接越嚟越勁

要屌我覺得要屌咗天使個山寨頭像先啦
Btw aqua真係教得佢班觀眾好好 真係冇用佢頭像去搞事

肯定唔會

關懷智障兒童

Holo女得返佢開

佢呢種擺法姐係本身得1個mon然後右邊擺chatroom?
game畫面細到

姐係唔恰小學生但係恰智障 羞唔羞恥

holo集郵

屌nene亂咁起野破壞左個一體感
講真阿水都話好既話班on9憑咩走去屌

而且個空中花園遠睇其實唔錯

又係水粉屌人?

個mouse同畫面郁嘅範圍唔一至都好難受唔知你哋明唔明 啫係full screen冇問題 縮咗水個比例唔啱咁

不嬲都話on9=假crew依個論調好屈機
一句就將自己有低汁fans依個事實割左蓆

唔係
nene不嬲多anti

好認真睇哂大部分留言
其實只係得好少數力千屌鳩nene
大部分都係串番班力千轉頭

係NTR

KY雞

正常人都唔會屌啦

直接crew=on9算啦

但係都會入晒呀水數嘅

因為今次個企劃就係想自由咁起
反而班anti應該要讀空氣

真夜中だからひっそり。。行くぞ!!!!!!!!!!!!!!!!【歌】

呢啲咪沒有真正的蘇格蘭人

夜深了

遜炮自然吸引anti
同埋佢太無自信，anti會覺得好好玩

我睇唔到 我唔知道

狼媽個直播本身就已經有寫到

・なに作っても大丈夫
・なにかを壊しちゃっても大丈夫
・すべては個人のセンスに任せる

無論整咩野同破壞咩野都冇問題
全部都靠比每個人自己既sense黎起

呀火上mc

邊個衝邊個就係鬼

始終nene遜到做咩都可以比anti囉黎講

連爆兩次3D回真係
唔係特登就係蠢到一個點
經理人根本就要睇實佢

揾到matsuri玩成咁嘅原因

冇肉咗on9

諗落如果係牙雞入去咁鳩起法話唔定大部分人都屌佢

最後船長爆屋就好睇

明仲要個視窗唔係擺係中間先係最大問題

佢係咪無雙mon
要咁樣打apx上鑽

NeNe係冇心
雞係臭串
唔同der

唔係個個都可以起到nene咁

冇野了 自已搵左陣
Holotools多開會計同接

臭串得嚟死要面
同某會員一樣屌住咁笠水
返去出邊啲谷笑我哋

MOONA又開迪士尼演唱會

講緊邊個？

片假名P

有幾多個講過我哋係小團子 出邊有大谷笑我哋

你依句野好多人都符合喎

唔知佢點睇兔單野呢

其實上次nene桃鐵都係有anti屌佢玩得屎

好撚彩5ch無咩精障睇tama

Pekopekopeko

......不如唔好睇comment算啦，full screen手機睇comment咪算
咁樣打機無aim嫁喎

好正

btw 佢taskbar有個audacity

有咩問題

其實我到而家都唔明佢後面丟銀河卡
但一句到尾就係佢蠢算

佢應該係串緊星川
一路以嚟都係開視窗化玩
提前嗰排 佢哋團練嗰陣吹吹下水先有人
叫佢開全螢幕

唔知係咪真係咁多日本仔憎中國風嘅衫
nene無論做啲乜都係會俾人屌
打招呼方式 語尾 打機打成點
乜都可以屌一餐

唔好燈

日本係反支最強烈既國家
同埋遜炮，無自信
anti最愛呢種人
因為好易影響佢地情緒，有反應就最爽

咁ねね真係好遜
係佢哋眼中應該好好恰

見佢今日都有解釋下嘅...至少座長同Lamy都冇嬲都體諒佢心情, 希望以後小心啲

佢啲蝦碌明明好得意好好笑
自己又唔會惱羞

唔明有咩好反

睇隔離社

之前會限吐苦水，堆anti應該開心到震

上網屌你幾句
就即刻咁大反應 咁灰
班anti應該覺得好快樂

牙心開翻英文台

弱者先訓

做出名v一定要面對既野黎
起碼佢會訴苦，放下壓力
千草開魂ac放負，但v繼續扮陽角，我驚佢頂唔順

僵屍係升級版火雞都嘈 但冇咁臭串

阿月覆桌開始

拎得翻

一陣死多次

終於出po

進度去到邊

有冇人性㗎你

一開連登熱門個個要跳樓咁

冷血系Vtuber

半澤直樹睇上腦

遲下會唔會教炒股

教大家一路炒股一路睇V

買ETF當養老

唔識股票 有冇人簡介下咩事

好似有幾個V真係教股票?

覺得錄歌比自己聽好奇怪
定係要幫自己剪片調音咁慘

唔洗識
你望到玩股票係咪一定要賺錢個句點可能唔笑

查左下，好似大戶唱跌，一般散戶追捧，見到出邊班人係度穩度軍心

因為一跌會變走難咁走，山泥傾瀉咁

分享喜悅洗唔洗排期

成班CCtoy傻撚

跌到溶斷

一姐7點會限

又食麥記

一姐可以整到好淫

熱門

藍到

水姐開台笑柒佢地啦

咁不如開台啦

邊個港V夠水姐冷血

慘 樓主 慘

精選啲搞笑留言
話唔定做得起

好仆街

張圖兩個月前

連V shitpost review

兔唔想搵你玩呀 行開啦

日日都廢片

篇文應該可以有排笑

holo house係咪好近公司 日日都有廢片出

好似係之前準備開3D live之前影落

想知會長入左兔公司牙雞有咩反應

當冇呢個人

世一vtuber出道第一日就有第二個樣

旗袍

畫師都有幫手打氣

估唔到有咁多人跌

講開啱啱先見到原來今日Haachama cooking係煮兔肉

果下直播睇到笑死

一分都唔讓俾對手

唔好再笑佢啦

唔知有冇聽錯 yukino叫人唔好紅SC

訓醒冇哂台睇

但真係有乜理由玩咁耐都咁廢

有唔甘心係好事黎
re:act之前排11
今次第一

big star3個今次都唔甘心喊曬口
咁樣既比賽先好睇

佢話緊張
同埋佢少玩左好多了

唔甘心既心情會成日進步既動力

緊張都明
落到場打正賽肯定係會有

但係佢啲意識同 走位真係睇唔透

又話瞓

呢d要搵師傅教／睇片學
同練到成為習慣

打得耐無用

想一對一親手教

pekora都有報平安
Rushia真係一日冇出現到

Towa都唔見咗

點解pewdiepie變埋v

超巨型新人個人勢男Vtuber

TMT

禁左阿露鐘仔等佢出現

唔好話佢玩apex玩得差啦

28號又有得睇noah玩apex了

祭呢套衫配眼鏡真係好cute

成日都係我個youtube首頁到出現每次都忍唔住禁入去聽

要人

YouTube仆街到咁

今晚單挑ender dragon
Kanata應該真係想要第二對翼
咁早醒佢通常有嘢做，希望佢休息下先開歌回

不過成日彈出黎都可能算係好事黎 起碼唔會唔記得佢

坐我大腿我教
為左教佢，我願意重返apex

條片我唔知loop左幾多次
起碼都有廿次

Holo id

我都係忍唔住

好似記錯 我去排期先

快d笠水啦

財經台同房屋台成班藍絲黎

「日本反支最强烈」係咪笑話嚟

Asus單野

夠晒快

玩原神用Tiktok(反支最強烈）

根本係得台灣同香港先係反支最強烈，如果唔係因為香港同台灣單野我諗歐美仲用緊華為既5g

其實真心覺得依家holo隨咗某幾個V都冇乜太多獨角獸
真係可以試吓同男collab

公主發力

啲廢片愈來愈混頓

遜炮冇自信
好易影響佢地情緒有反應
係咪掉轉頭講緊支那仔呀

睇黎noah想練G7

兔

有仔仲唔夠？

女仔只要個樣唔係太過樣衰都有仔架啦

依家冇仔
老左唔通搵個fans結婚咩

Unicorn ! ! !

你講既野同下面nene留言成對比

公主巴不嬲都獨角獸嚟

又尾

Nene遜到咁係應該要有人照顧下佢
BTW邊度講佢有仔

笑q死

EN有機會

我回覆個留言咋

尋晚有人介紹EMA
新入坑真係唔識，d歌真係有d料

你睇下日本個結婚率

食完早餐留名

走馬燈

海豹ne咁可愛都dislike
Nene 只係做野柒左 無做錯到

韓國anti會落膠水喺野飲度比個idol飲
日本anti有冇咁癲

你可以去同日本仔講

早期5期合作幾個人玩緊果陣nene無啦啦彈一句多謝sc 真係on99

日本落精都試過啦

又出黎引戰

冇 我唔引戰的

nene = 唔令人討厭既火雞

差好遠下話

呢句說話已經引緊戰

我懷疑你講緊nene壞話

你指無咁ky？

又話日本仔唔燒呢啲，點解得nene比人針

skin問題

兩睇啦
落精起碼食唔死人
膠水點計都對身體有害
我真係唔知邊樣衰d

應該話，你估成個日本仔群體都睇hololive?大把虹狗做anti

晨早流流又膠水又精

你寧願吞精定吞膠水

Nene 個種我都唔知k唔ky
但我覺得火雞講野就好想一把打埋去 nene就唔會
有可能我唔鍾意佢啦

nene係自己柒 火雞果種係串鳩人

係串鳩人唔認

Nene只係真心膠冇惡意果隻
火雞你地都知咩事

火雞個絕對唔會遲到tweet加唔認搶口真係令我很失望

冇惡意（爆3D)

真點世一
其他V加埋都無佢一半Sub

好女仔嚟 只係有d傻同天真

只係個腦有d問題

咁佢一直以黎既軌跡你都知佢係個唔小心既人咁點可以講惡意呢

好易比位人入

岩岩先知，原來搞彎船長個個高中女知道船長做v呢個身份

咪玩啦
依家嘅holo同男V合作基本上冇任何好處，風險就一大堆
事實擺在眼前證明咗觀眾比起男女合作更加鍾意睇冇男人嘅世界
對男V而言同三期打後嘅holo合作直頭係高危動作

呢個對話上年loop到依家都仲有人問

彩虹大把男女合作佢哋又唔去睇

因為彩虹，無得怪佢地

咁剩係講後夜祭幾個
百鬼果隊唔參加唔洗理
但其他四個既fans我相信都係唔介意同男V玩果類黎
尤其towa好似講過想同牙son collab?

咁towa就梗係唔洗怕獨角獸

阿祭咪講左唔係唔可以同男V玩不過唔可以random

我都係咁諗
但講親都比人當我on9
所以放棄了
反正影響唔到Holo

大空家好耐冇新collab

我都想咁問佢

純粹覺得cover唔應該落太多限制，應該俾V自行決定

其實可能係班v怕班獨角獸直接搞鳩佢哋先唔敢同仔collab

咁無得同男collab既v咪會嘈囉

個個都想同男v合作

萬一公主同仔合作

我一直都想睇佢同葛葉合作

ロア同ベルモンド果種關係姐 冇事既

不過公主呢種社障你叫佢同唔識既人合作都難，何況男人

想睇Winning Son ，Astel 合作

唔好用roa類比公主please

梳

公主雖然社交力低到連箱推魔法都唔識，但未去到又心機又公主病再玩辦公室政治

原來已經潛左三個月

由比金魚自爆攻擊個下，佢就已經完左

空媽
我感到溫暖

但係又冇畢業冇俾人炒

towa 同astel玩 apex耐久

搵理猩猩

同麻雀女鬥潛

反正有switch又想做運動點解唔開ring fit台

畢業同炒咪將個火引去彩虹社自己到梗係唔處理一直放住係到啦

牙紫

雖然係幾好笑，但呢個channel我唔會sub

同超巨型新人男V collab咪得

因為香港已經回暖到廿度
そら

陣間holo就比人屈埋係nazi

有冇睇尋日aki同猩猩玩among us

一出道就有紅鑽盾
nazi 就nazi

ロア好似係Lotion相撲比賽策劃
可能已經轉做彩虹幕後人員

真正的偶像，但她還是會說mother fucker

我覺得公主轉數好快又識串人而唔會傷到人果下幾好睇
硬係覺得佢扮傻

空媽d表情附號真係好正

緊係扮
成個木口得nene係真傻

(๑╹ᆺ╹)ぬんぬん

表情符號真係空媽招牌

我都想佢扮傻

硬係覺得佢扮傻

公開po paizuri圖

木口而家勁多限制已經成日燒
仲期待佢學虹搞埋同男V合作?
係咪再想燒勁啲等爆箱
反正乜都唔做個人氣都起勢咁升
咁不如坐住收錢好過
利申之前睇支wiki啲男女V關係亂撚到

佢梗係扮
之前有次講咸濕野，佢都get到，但扮傻

成個holo我淨係信kanata真係唔識

睇左nene海炮很可愛嘛

橫掂木口成日燒
燒多一疊又有咩分別
更何況有全肯定fans支持住

Luna

(✿╹◡╹)ﾉ

全肯定可以同時係獨角獸
gachi度越高 變面越恐怖

祭同るしあ未例子

(๑╹ᆺ╹)

如果好似我推之子咁就真係冇仇報

冇兔仔世界係黑暗既

其實你地同獨角獸只係相似既存在
獨角獸唔理任何野反對男女合作
你地就唔理任何因素想要d女v同男v合作
兩邊都係唔理個v自己本身點諗

好難講 你試下叫露同男V合作
我驚中之人有生命危險
木口就係靠呢班gachi啲SC先咁癲

睇住個女off會對鴨仔發情

睇返之前3期牛郎 笑到痴線

我講過話如果個V係唔想同男V玩所以唔collab既話
我冇問題
除非係有心養獨角獸gachi
咁既話我就覺得唔係咁好

男聲露

得罪講句
木口係偶像向你見工
就遇左有機會冇得同異性V接觸
有得接觸下都算係咁
好似我咁想睇男女V合作就自自然然死返去睇虹
畢竟虹自由好多 又唔係標榜偶像派
即刻合作都唔洗就住就住
如果木口真係解禁但勁多規矩
個女V同男V就住就住
佢地同觀眾都唔舒服啦
仲點會好睇

每日一祝福

班女收錢收到手軟 點解要同男V合作
成日屌獨角獸 冇左D SC 係咪你補返

露西法

所以咪話佢地其實只係另類既控制狂

獨角獸係入最多錢個班

佢哋自己開箱好睇啲

混亂邪惡

兔：唔撚要你地sc

想睇男女咪睇虹囉
一句唔埋兩句又屈獨角獸
同cctoy屈毛有咩分別
獨角獸會睇虹既

關左先講 得把口冇用
我唔係好信會熄 真係熄HOLO可以準備爆

獨角獸呢個稻草人比較好打

STAR唔靠班女 已經算越撈越掂
諗唔到有咩理由自己入火圈比人燒

如果露同lamy用對fans嘅態度對個男v

講到holo好想同男v合作只係holo唔俾咁真係on撚9
真係以為佢哋冇見過男人咩

可能咁耐唔出黎，仲同公司講緊數

諗諗吓又啱既，Cover又唔似彩虹有大水喉射住，SC的確係暫時重要既收入來源，SC少咗都幾大鑊

女兒國黎

再唔係GE
你可以SC 呀潤屌9佢點解唔同男人玩呀MA

早排聽大小姐歌回，有首歌好好聽，但係冇搵來源。
今朝見到有人翻譯個段先知原來係唱光之美少女
首歌個風格又幾岩佢唱，好開朗好輕快

合作搞到兩邊都被燒既話就冇意思啦
我諗啲男v都唔係好想搞到咁

係你地班人成日幻想班女想同STAR玩
事實上 連班仔都可能唔想同班女玩

イェイ!イェイ!イェイ!

我諗得同YAGOO合作先唔會比人燒

真，佢地啲drama笑到我仆街，期待佢地再創高峰

想像一下牙水同男V玩

班fans應該痴左線

想睇獨角獸燒yagoo

會長同男v玩會點

YAGOO best girl

睇會長個年齡層好似平均黎講算高
同埋又多外國fans
我覺得應該冇事

菈米 阿潤 個D應該仲癡線

但其實放鬆個男V禁令比個V同經理人報備完之後決定未得
班V自己知做做好

點有咁大張枱

肯定大炎上

邊個同會長collab我就join邊個會員半年

呢首，佢唱真係勁正
沒有之一，最好聽

果d應該炸左好耐
就算無任何禁令佢地都唔會搵人合作

會睇光美既都係好女仔

後者恐男仲點同男人合作

某個人出現率好高

Holo大多數自己避嫌多過話有禁令啦

有collab過啦
同はねる一齊去懲役太郎度
另外嗰個經濟分析師V都叫有交流

失禮講句，有幾多個男v同接，sub數係拍得住班女講到d女好想同班仔或star合作，真係一個笑話黎
成日話想睇男女v合作就死去彩虹睇佢地玩啦又唔係無選擇

成日話恐男
自己睇返後文祭d片la
d仔同外人part唔敢出聲就有

咁又真 collab係互相拉升既活動黎
叫holo班女同男collab
即係叫悟空同撒旦先生合體

同埋祭都講左今次唔係男V問題

肯定係有人攞槍指住佢個頭咁講

先唔講d fans本身有無興趣睇男v
我如果作為一個八十萬subs 同接長期近萬既女v，點解要引流比個同接唔過千，sub數得十萬既外人？好想連v d 雙角獸唔好咁cls啦

我又覺得睇下個V點諗姐
合作又無話點

唔講V
你真人男女偶像即使合作
都會就住就住啦
更何況係V
除非你肯做到彩虹咁男女拍埋一齊做cp
但彩虹都玩過啦你木口再玩有咩意義
跟本定位唔同
我自己睇開虹都接受唔到木狗咁玩
上個月仲我愛你 下個月就同男V拍埋做CP

有班有話我好想睇就大晒嘅 事實上除咗祭有邊個想日日同男v合作你同佢哋講就話你營運禁㗎 心底入面一定好想同仔合作 另類指示廚咁

>sub數得十萬
有十萬已經算好撚多架喇

其實兩邊都唔想掂大家
何必夾硬拉埋一齊

先前講到自己點姬點性，然後無耐同個男v搞cpキモ

你會唔會連d女玩最協比哈弟訪問都接受唔到

唔知係咪反百合佢地對男人既渴望分分鐘仲勁過d直女

越禁越想試

其實nene果個位覺得真係無留意多

咁當然明
佢真係諗得冇咁周到

所以佢地咪唯有ff cover真係落曬禁令囉肯定係阿祭同皇上，仲有id en有特權先同仔合作啦

講真佢擺明新手 乜都唔知
自己又唔係醒目女 搞到乜都有柒味

攞polka同nene比人哋經驗多咁多

想同男V合作，就要估下自己fans會唔會暴走
養gachi粉既唔洗諗啦，總之就係後果自負啦

未合作都嘈
合作左點會冇事

做訪問都接受唔到就真係獨角獸啦
睇清楚
而家係講緊如果要玩男女V
要玩到彩虹社咁
搞cp先有合作意義
啫係莉光、軍艦呢type
如果唔係男女V就住就住咁根本冇話題
更唔會有MEMES
你睇開木口你接唔接受到玩呢種

想知如果好似aqua打大亂鬥有職業選手（男）入去挑機係咪都接受唔到

其實都係雙輸
一面就冇左關公，一面就冇左個用開的tag

同大小姐一齊睇光美 佢應該真係有追開

就算係阿祭都未去到日日想，阿祭單純係唔中意d fans諗太多，而且阿祭養gachi都養得好勁

我記得holo唔係講過無左唔比同男V合作既禁令咩
好似只要同經理人講左OK就得，只係就算同star合作都要

阿水直頭同彩虹班男人打過大亂鬥啦

軍艦

好神奇既組合

上面話同男v玩 我下面問同職業打一場啫

會長要人

條片有講唔係禁同男V合作
係因為"隨機"抽隊所以唔比玩
應該係每同一個男v合作都要上頭批

我又睇光美、阿鬼又睇光美
但唔知阿鬼有冇去live，硬係覺得佢會去

根本係得連v d人無限放大所謂既獨角獸定義人地5ch玩膠話女v同男仔講過野扮崩潰，佢地就當曬真咁

我見公主巴好似好反感祭律可呢對所以話你係獨角獸
可能我自己都認真咗

我只係唔喜歡律可

實力派

上連登唔使認真

座長幫原polka算係我見過holo最佳pr工作黎

一句唔埋兩句
意見唔同又屈獨角獸
除左獨角獸之外全部人都想木口男女V同台
得啦我係睇虹既獨角獸
唔止訪問
連同社都接受唔到呀滿意未?

Y?

因為佢中之人黑材料玩原神都係一個細既因素

而且律可係搞沉阿祭令佢失fans既因素之一

記得幫會長feedback，又多左穿甲

座長3D 羊polka 好似有到場留commet

有冇人有holo生日日曆張圖？

想知nene同nene合作會玩咩

公主十月十號

同返公主巴道歉先，可能之前對你有誤解屈咗你係獨角獸

喺hololive fan wiki搵到

座長生日凸待

印象中早幾日有個post有人post過一年果張

我覺得座長會出直筆

我想要
但係又好難搶

每次見到連登呢個表情，我就好想聽多次3期生再玩牛郎
叫酒個下真係好正

有冇2月

阿貓好似做牛郎好睇d
睇佢點樣勾搭女人

平時唔駛扮d女都送上門

好多細節位唔知架嘛

搵唔到

CHOCO 50萬左

3期

會長都做公務員
一個鐘收台

咁低調

唔夠喉

不要再說了

驚random左邊個

會長下次先入hardmode
收台又要起屋準備
同mc比的確上心好多

尋晚水建果時升上去

我覺得會長鐘意冒險多過起野

成日自己偷偷玩

琴晚企劃真係拉起咗好多人

Iofi多咗9000

水啊

Iofi尋晚多有8000
nene同雪媽都多5000

孔雀老母都開直播學英文

反水眾：藍架，宜家拉起咗，遲早十倍跌返落嚟

牙露近90萬都冇開台，果個紅SC殺傷力原來咁大

冇Mio拎槍對住水 水邊會搞

真

開始多人欣賞nene果種柒味

不要再說了
幾日冇呀露睇 個人精神都差咗
又唔想溫書

生日list剩係搵到依個

露醬

Pochi老師笑得咁好聽

會長就算收台無o野做都唔會on mc去玩下
反而之前話休息無開台就玩terraria解悶
所以分別都好大

會係會長、華生定係Haacham到1m先?

一兩日姐
比阿潤休息下先喇

講真果個紅sc柒過祭絲長文

我唔識欣賞
利申唔係anti 不過唔睇 唔好圍我

我喜歡露醬

咩紅sc

祭絲長文起碼有合理理由
露個閪客係真閪

又用加拿大誘惑我

火雞玩萊莎D裝原來衰過我當時玩果時
同樣手癢打隻挑戰用BOSS
記得我當時打到一半血先滅團
火雞1/4都打唔到

佢段 SC 真係好撚 cringe
回心轉意都要大鑼大鼓引人注意

佢覺得自己係紅人黎

咪同連登仔一樣
大字紅字，但係講野無point

想買齊3期

想睇牙祭屌依種柒頭

有錢點會買唔到

殺祭絲

nene蠢得黎真係幾得意，我準備入會

支持

無睇
咩事

自己on99退會，又要on99搵理由返黎

佢今日到底爆唔爆到機

個次亂入座長直播好正

睇返中字歌詞

最正係無啦啦笑鳩牙座部PC

無睇過

搞到牙座嬲鳩縮細live2d

新人加入

未排期加咩入

第幾期生？

我都係新人
留個名先

LAST BOSS唔特別整裝會有D難度
我死左2,3次仲要再搞搞D裝先殺到
火雞應該卡死佢

原來得出道表冇生日

我仲以為隻game 係垃圾賣肉game 原來真係有難度

Watame

最大可能係cover連有咩人出賽都唔知

睇邊個多

幾時玩6

阿水同會長off collab嗰陣

隻GAME個難度其實取決於你用幾多心機落鍊金系統整裝
裝夠勁其實打最難隱藏BOSS都可以秒
裝唔夠自然卡到仆街

不過諗諗下當時我係玩Normal
如果火雞玩Easy或者唔會卡

好PURE

睇嚟死都唔玩了

隻game好出名
點會覺得係垃圾

岩岩收Steam通知原來Steam版第二集今日出
唔怪得火雞想今日完

記得整完粒999腎石之後隻game即刻變垃圾

原來火雞仲有人睇

華生啦
會長日增又低咗

對耳假架

上次直播fans嘅道歉SC

玩左第一集覺得唔太岩玩 今次剩係丁下大脾算

有無人中意amatsuka uto

astel渣男兩三日就飛左g7

屌你咪撚提
人地根本唔識，你咁樣提完佢就會問

邊有人講咩跌返落嚟 最多講佢藍
Crew真係隻隻都被害妄想

あーあ

內容大概係咩
點解會打擊到我露

肯定係因為你平時抽得太勁

我玩完係覺得萊沙簡化完個鍊金系統後覺得好玩
細個玩過D好舊既舊作玩唔明
但一爆機又無哂動力玩落去

呢個

係咪有第二個片假名出現

間廠同賣肉

我頂住先 師兄你快啲走先

聽講第二集簡化左個鍊金系統好多

OK
下次唔第一個提

who

唔關事我本來就提住唔講政見夸冇乜野
係班crew成堆覺得全世界欠撚咗佢地夸咁

我覺得萊莎一已經岩岩好

希望天使出返嚟變做惡墮系vtuber

好似皇上咁
一個白皮一個黑皮
又一樣野抄Holo

冇人返咪你返

Holo冇人播

我又問
有無人中意水屋砂糖

好可惜，仲係得短片

dare

好女仔

火雞唔計

咁大件事冇人講

出唔出名同垃唔垃圾冇必然關係
tales of zestiria有版你睇

唔炎上 唔痴holo就冇人識
幾萬個vtb做對手
現實就係現實

底邊

符文工房
作品點會差，只係唔岩你口味或者唔瞭解。
唔可以叫神作，但出品多數有良作品質

出名年度垃圾呀

火雞邀請會長上Holotalk難d
定阿水同會長單獨collab難d?

符文工房你係咪搞錯咗

火雞

toz
tox聽聞都唔係太好

一諗到佢同神田搞cp就

終於唔洗做唯一一個2字頭

innk唔係木，木狗唔睇其他

屌
記錯左廠商

嘩屌
入去碌ぺこ條 tweet
第一個 comment 已經係党員

黑上好型 上次歌回正到癲
佢仲要自演兩角對話

後者難
因為就算真係collab都大機率會帶埋天使或者船長
唔會單獨collab

係鍊金工房

Minecraft人

話晒水曾經試過同會長聯動

星街：我哋唔係同一間公司咩
白上：innk桑嘅話唔計

大概係咁 幫星街整咗唔少話題

去晒開會

唔𠵱家仲直接緊嗰個一定唔支持兔啦 邊個就唔講啦

...

Ho 推黎手足

引用錯

未發力做直播咋
一開台一定double(?

火.....火雞係KY左D姐.......
佢...佢係野兔喎....

梳
冇直播悶到傻左

單獨講過一次，同埋同船長一齊去過KanaCoco house
當晚係同星街唱歌collab，但會長都在場
所以話單獨的話更難，但一齊off collab機率會比火雞高
會長之前都申請過同en collab，未覆，所以難度都好高

我用返佢個理論啫

夸下次唔好搞好過
一陣支那仔又少咗啲人可以反

但見佢有like會長同FBK

同前日本第一同team

曾幾何時
Kanata係每日日本時間6點到8點開
仲每個禮拜有schedule
依家俾會長繼承左

成隊都勁

火雞就走好難off collab啫

仆佢個街 第一下覺得係kanatan 是咪有病

你好似越黎越多推咁喎

DD

越推越多人就唔驚冇台想睇

好正常姐

黑

專一（3個）

collab都難，更何況off collab

係仲未進化嘅心心

有時間表先奇怪吧，返工咩
想開台就開先係真性情吧
最多問句22 or 23

就有藉口唔開台

牙鬼？

係唔覆

Astel

然後壞機

冇人解釋嘅話真係以為射穿牆

睇嚟我要裝定架獨輪車

好癲

會長依家有schedule唔會overload係好事黎
因為如果佢隨性開可以連續幾日三回行動
相反Kanata有一次連續幾日俾YouTube搞到開唔到台之後就冇曬schedule，變左每日朝早講今晚要玩咩

百鬼組

好似係箱同地面之間射過去？

成班一睇見即刻理解到都唔差

係
連哩個隙位都整出嚟, 隻game比想像中仔細

KAWASE又送頭

箱同地面之間正常唔係應該要密實架咩

呢張圖睇親都笑死

幾時有KanaCoco沖繩旅行

かわ余！！！
可愛真係大晒

觀眾群唔同好難比較
一般而言有schedule對v同觀眾都好，但基本上唔可以改動，彈性少，v本身都真係要有planning先得

呢條第一次睇

開完會限又要expect佢停返最少三日

Virtual Youtubers討論區（447）

做完日任可以安心做廢人

所以有schedule通常都會寫有機會改動
可能變多或減少
唔會寫到太絕對
畢竟冇人知道會發生咩事
不過冇訓醒遲到呢啲就真係預想外

貨櫃四個角先係support, 個地唔平嘅話可能會因為中間突起位壓凹個櫃底

所以"通常"會毯高

終於又黎 希望唔好又狂死
不過而家應該冇問題

佢上次話過想攞第二對erytra
之後觀眾話條龍未死，可能係因為咁先要去單挑

想要牙空

CD-ROM左百幾POST既新人留名
想問下VTUBER玩MC有冇限制?

人生有呢D朋友真係夫復可求

想買隻返黎

你講咩類型既限制先
唔可以拆人地起既野囉

個表情

木口定虹？

連V既新對手

7:00am 起身食早餐 (睇archive)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工(扮工上討論區對反夸言論上綱上線）
1:00pm 食晏(睇archive)
2:00pm 扮工(怨團長放龜)
3:00pm 繼續扮工(怨Towa斷線)
4:00pm 繼續扮工(怨星街贏1分)
6:00pm 放工鳩衝返屋企開獨輪車車會長
7:00pm 食飯(繼續獨輪車)
8:00pm 睇夸直播
9:00pm 一路睇一路怨冇人同夸玩
10:00pm 怨天使25
11:00pm 怨Nene鳩起野
12:00pm 沖涼順便用兩三秒FF住牙夸劣鳩
1:00am 訓教
1:01am 睇多次archive
3:00am 真係訓

好嘔心

點解會長打機好似好少熟肉咁 想話搵下都搵唔到咁

睇返今朝 Gura 會限 , 咁鬼大食

因為佢打機真係悶悶地

巧不健康

去其他SERVER玩或者DOWN啲ADVENTURE地圖落黎玩

因為冇咩特別

一定係肥婆

連V日程表

你既推係當日就咁拋個數字出黎

會長特色係雜談多啲
同埋會長冇人氣冇人想譯 係譯都去譯兔船長EN呢啲

solo完就可以去搵翼
唔知會唔會特登抽時間同會長一齊搵
不過我估Kanata中午應該冇時間

底邊之龍

兔 MIKO MOONA 會長 天使 TAMA HACHI

歡迎

Godzilla vs Gorilla

自
MC間公司對V既限制 好似版權呢啲咁

有TAMA
我地係朋友

尾水鳥

免費業配不了

會長玩mc先多人 翻譯

係

我要退測哩個頻道

互助姐
MOONA成日去其他SER同人玩

小學生幾時開台啊
你做人老竇冇理由唔知個喎

幾時先再有rushia asmr

佢反叛期唔同我講野

其實我係指啲公開既SERVER
我見個啲多好多野玩

有跟
想睇番D事故位

同緊三個男人玩

NMSL

英文肉有冇搵過

兔都好似講過想入2B2T

理論上無限制

但係有風險 正常都唔會去

一出世死Q左啦，點玩

鯊魚係咪中左武漢肺炎

物以稀為貴
同埋佢玩Minecraft別有一番風味
其他人都已經係完全體，尤其係雙刀黑色劍士

成個ser得佢一個真新人，隨便一樣嘢都可以全lost，每次避creeper都同佢平時嘅形象形成巨大反差

你入公開SER要面對既係ANTI搞鳩你(陷阱,追殺),大量FANS入去搞到負荷唔夠,垃圾FANS搞亂檔令原住民唔LIKE

即係兔建員工啦

排兩三個鐘入去比人用黑曜石圍到你自殺

係咁死 之後仲要好彩遇到冇陷阱嘅地獄門
行唔知幾耐先至可以 真正生存到喊

咁可以用party自己圍內玩既

公開ser冇咩可能啦

上次去係見到滿水
無水中呼吸既話會死

我裝過一個mod係一detect到radius內有end crystal就即刻斷線
出生點有班撚屌扮送鑽裝炸鳩新手
完美counter

拎嚟直播嘅話效果應該好差
先唔講要排到入去

係咪仲有禁人船

班原住民實開獨輪車車兔仔啦，引曬班新人入去

課金就可以秒入嘅
不過生唔生存到就另一回事啦

以前有不過版權問題del得七七八八

好正
好得意

十虎已死

呢個係企業勢先會?
我見台灣好多youtuber都會去server或者down地圖玩

細v/底邊就應該得, 但人氣v入公開SERVER冇可能啦
fans數目同anti數目都多到傻

個個都會有版權問題
不過大箱先會有版權持有人留意到

入SERVER應該就冇咩可能 不過down地圖問個作者冇問題就得嗰啲

好想睇Holo玩Rust

彩虹都有down地圖玩
木口 可能驚有版權問題冇咁做掛

請主公上路

水姐絕地反擊輕鬆KO十虎

彩虹無問題
只要同作者傾好就得
MOONA都有去人地SER玩

我覺得係多數人懶得搵圖 留喺自己個ser多啲

去主ser終界？

Towa出翻黎
Pekora同Rushia

不仲了

第一頁可唔可以加呢個

towa做乜?

測試版

依個係木口生放日程？？

希望牙兔今日會開台

多窗睇youtube網，睇v專用

潛左一日水姐

有不過少

他只是肥佬三劍俠之一

你刀系

鬼父

好奇寶寶勇闖新世界

佢起果間屋果次Stream真係睇到笑死

我的形象：

ID2:

為英雄開路

你仲記得佢係邊個嚟㗎咩

講閪咩25

內出血

id2水準我覺得比佢高
會長一開始係真係0知識
仲要怕炸到前輩啲嘢唔敢留市區要去郊外

睇字都覺痛

回家了

有無熟肉

鐵拳無敵
裸裝打raid仲贏左

琴晚好多人睇佢直播喎

但russia黎緊唔係有pkmon工商嗎？
所以點都會上一上水？

姫森 るしあ

只有五千人

係
等佢心情平復一定會上水
因為有dlc工商

屌啊
你琴日先話3000都未必有

兔個邊應該大件事啲

我傲嬌メンヘラ不是第一日吧

肯定啦
一邊係fans問題
一邊係公司問題

同接數與會長同病相連

miko lesbian girl ma

呀露連90萬都唔上水

連啲都突破新低
會長過氣啦冇人睇啦